南亞裔如果你哋一齊去野餐......

好奇一問 好多南亞裔都係香港土生土長 基本上母語都係廣東話 南亞裔咁團結 如果有佢哋幫拖 去野餐會唔會野得開心啲? 班狗仔恰鳩啲市民就叻 你叫佢地 郁班南亞裔 哈哈 俾人追撚住屌返轉頭都似